有冇人連剪頭髮都懶

浪費時間

我
剪髮果段時間好無聊 on99咁係度等

半年冇剪

剪完都無人望 何必嘥錢

未算特別長 唔想剪
但係老母日鳩日煩鳩我叫我剪

起唔到身剪

自己剪囉

上年7月就冇剪過

離題喎ching
依家講梗係懶得剪

成年無剪

我，老婆老母一齊催促我剪頭髮

所以咪懶得剪
我成年無剪過